係機場既手足同我入黎

係機場既手足麻煩用英文，英文呀！唔好再用中文自high!

Push

入機場係比你地做文宣，唔係自high.

請用
-Free Hk
-Fight for democracy
-Hong Kong is dying
-No extradition law
-Protect our children
-Fight for basic human rights 等

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10